想飲酒既入一入黎

我地黎一齊飲
埋黎放低點解飲酒牙

好耐冇飲

一齊飲杯

不醉無歸

想飲飲唔到

好想飲
好想時間返到我入u嘅一刻
一步錯，萬丈深淵

無酒

點解飲唔到？

我都想飲 雪緊酒
發生咩事
有咩講出黎分擔下

落街買啦
仲洗教

唔得呢，要早訓啦，你唔洗番工咩

我飲半罐就會紅哂 心跳加速 癲狂咁笑

酒精敏感？

係咪而家一齊隔空飲先

我社會垃圾黎
全職廢青
可能遲d24個鐘開24個連登po

我都唔知 冇去研究過 一直都當自己唔飲得

某程度上唔知算唔算好事
真.一飲即醉
仲好開心

好啦
巴打要保重身體！

係！
我話既

德國啤酒甜甜地好飲

晚晚飲啤酒

I'm ready

自己飲就幾好 同朋友飲就要養好多條金魚 其實我唔想架

唔通真係想晚晚飲啤酒咩

其實用下不推文傾係咪好難?出面大肚婆比狗推跌而到飲酒吹水Chill緊

飲酒飲多左發現自己飲最好

同frd就扮唔飲得算

識我既人不嬲知我冇同情心既
我係正一垃圾attention seeker黎既？
咁唔滿意咪自己返去你個CCToy推飽佢ok？

連登本來就唔係抗爭平台

唔做野即係夠錢用啦

洗唔洗寫份報告同你講我做左啲乜

咪就係
不如叫連仔取消晒除左cctoy既所有台啦
想睇cctoy既人自然會禁去睇
唔想睇既人 上到熱門見到標題都唔會禁入去睇

一日到黑係其他po度道德勒索
唔岩聽就一定話係五毛狗架啦
真係痴撚線

學生搵唔到Parttime。。
send左幾個email都冇人覆
用緊之前儲落既錢
依家係真係等死

屌
頭先開個po 都有條撚屌入黎屌鳩我
真係cls

學生期仲有老豆睇住嘛，定啦

唔明
點解你可以同347457同色同名嘅？
P牌無限？

可能我地係因為依個社會咁荒謬先飲酒呢
因為出面有popo係度好撚傷心醉酒

sorry 都係要比人拉PO

Sor 367至啱

樓豬飲緊咩

自膠
一個冇
一個無

小心比人屈毛呀
成班人只係識負皮又搵唔到pt,黎反駁
只可以話
做得黃絲既
都應該係追求民主同自由
但佢地做既野
笑左真係

大家最好準備食樹皮
要長期戰爭mode
手足咁慘唔可以食太好！

仲有成班港豬wor？？
返乜工呀
出面有大肚婆比人推跌

200萬人一齊去燒狗屋啦

屌你地班負皮狗咪又係唔敢

根本每個人對抗爭既投入同生活既平衡都唔同
真係好白痴

唉
如果每日都可以用酒精去麻醉自己
抽離現實就好

係現實世界又唔開心
上黎搵下歡樂同人傾下計 又有班友係到批鬥

如果我同屋企人講有情緒病
唔洗每個月拎幾千蚊自己偷偷地出去睇醫生
條路會好行好多。

學校有得拎Funding
但係對住佢地我冇PTSD都叫大幸

啤酒咋
易入口

我用緊連登麻醉自己
知道自己現實冇人愛
飲酒就..
其實我身體都唔太飲得
不過算鳩數照飲

講真我都係黃
但我只係想放鬆下都唔比

類似你嘅情況 本來諗住再升學，點知一個offer都冇
返緊份濕鳩part time仲要比人cut鐘

頭先已經係

生活已經苦
我本身用呢個ac既原意 都係諗住每日出下post
分享下我煮既野食 同食台既朋友仔交流下

一出完冇幾耐就上左熱門
我都pin叫大家不推文

有條友入黎 又屌曬老母
又話我五毛 spin風向 搞走行動post
都on撚鳩 我出個post一定上熱門咩
講到今日831 個個都唔撚準出post
屌 我知我係外國做唔到咩
但係我都盡我最大努力 做好我可以做既野
都有人入黎批鬥
佢自己又唔係開好多有用既行動post
真係on99

俾一個我好愛嘅女人當面背叛
之後放縱煙酒，對u本身有極大恐懼感
返u會出冷汗，精神緊張，周身震
學業都炒曬，家庭又有壓力，香港又咁樣 搞到中度抑鬱
宜家爛曬grade，做野無曬目標動力
對未來好驚
諗過自殺又對唔住屋企人，日日要扮正面對人，夾到我好辛苦

有我係到陪你
我今晚都冇諗住飲
都係因為條仆街先嬲嬲地
亦係見到你個po即刻飲
我諗上連登都係勿認真好d

有時酒精係有啲用
放鬆關黃唔黃咩事

而家係就係難搵工啲
咪當而家有個長啲嘅假期，得閒約朋友行下山呢類低消費活動過下日晨都好呀

上而有巴打屌佢唔用不推文，結果推左上熱門（好似係

你有咩病？

連登不嬲多痴線佬
班cctoy垃圾以為自己唔痴線
咁鍾意不如另外設立一個平台只係得cctoy好未

屈毛狗真係好有問題
唔岩意見=五毛
反對總辭=五毛
講咩大豆侵、china joe之類
onon99

一開始既
兄弟爬山、各自努力
不分化 核爆都唔割
口號黎咋

我已經連正面都費事扮
都總有人接納你既
但真係唔想既
上連登搵巴絲吹水
雖然其實我依家都仲係好唔開心

叫你放低就好殘忍
唯有等時間過
接受依個可能你覺得好差既自己

大把人quitU都生存到既

被已讀不回

有時我都係9upper only
但我今日真係好唔開心

但係我朋友，家人對我期望都好高
如果我坦白我唔知點面對佢地
宜家好似涯到一日係一日咁

冇上熱門都比人屌

知唔知831依日
咩PO都唔出得架！

認真
冇錢點生存？
冇錢睇精神科醫生
冇錢箍牙

成日話QuitLife刷首抽
大部分玩膠
都總有幾次係認真

不過都仲有野要處理

呢隻酒好飲啪一罐好快上頭好過飲啤酒飲得少又冇feel飲得多又谷住個肚

Depression / Bipolar 仲未分到

可能關基因事
D藥真係有奇效
唔到唔信唔係病

但好想否認佢唔係病
我唔洗洗幾千蚊醫
7月31睇專科到依家洗左5030

咪鬼理cctoy班人
熱門數量根本無規限
有時45個
有時五十幾個

連仔一早限咗每個台幾多上熱門
之前slut果期 叫春台先七定八個熱門
其實熱唔熱門 admin自己set

但佢地愛你

諗起之前DSE好撚大壓力
身邊人對自己期望好高
但後尾發現
無論考成點 佢地都係咁愛你

我知
所以今晚咩台都好靜

覆緊你覆緊你

食左半年藥，無乜用
問題根源無解決過
我明呀，但係過唔到自己嗰關

邊到買的

係日本飲過
覺得有隻檸檬苦味。。。
如果果汁酒黎講
我覺得檸檬堂好飲啲
酒精濃度高得黎好飲

唔講醉既話有隻寫住乜8.0既酒 (但濃度低
都好正

bipolar我都懷疑自己有
啲情緒勁飄忽，有時仲會諗如果我係我啲fd應該一早唔柒理我呢條友

因為我仲好掛住佢
分咗手半年都仲好痛

飲左2罐
但仲玩緊TWITTER 唔捨得訓
BTW 飲咩

cctoy班人黃衛兵黎架
真係痴線

檸檬堂反而我覺得唔好飲好甜

但我偏偏狂洗版
真係好頹

比人已讀左

飲左2罐500ML

ok aeon 百佳都有aeon多d味揀

仲隻波子汽水味好正
但係AEON買過2次後就絕左版

巴打識飲

$40冇飯鐘點解要做 重要後悔

但最重要個個唔係度

真心原來連登填補唔到寂寞

酒可以

睇樣少少吸引

有冇話咩轉藥定點
同埋見輔導可能更岩你?
因為我係冇乜cause咁病(成個人生麻麻 不過冇野trigger到)
食藥有用

bipolar
即係否定晒我成個人
開心就manic
唔開心就depress
其實講晒

唉

勉強頂住少少 叫做分散下注意
有野寄托下
雖然都會一邊打字一邊諗住

我覺得還是要自救，多d睇下呢方面既野，
可以由佢頻道開始。

我以前都因為性格，情緒無左大概50萬左右，
加上一d生活上既野都好大影響，我唔講詳情啦。

總之都係靠自己，而家起碼係兩性市場上擁有自己想要既成績，
事業上就仲有d影響，但我見到改善緊。

掛住一個人真係好辛苦
我都掛緊

飲啤酒咋

twitter除左retweet冇用過

你可能係生理方面出左事，所以藥有用
我應該係心理問題
覺得齋輔導好似隔岸觀火咁，唔到肉

我覺得甜=易入口

諗起係aeon買手工啤
伏撚左

難飲過普通啤

佢叫我唔好再飲酒

Exac7ly
明知人地已經開心玩開心笑

不過
其實我情況比較特別

雖然睇左私家
但係因為學校同私家跟進緊

我冇得簡唔睇/轉醫生既
雖然依個醫生幾好
係黃既

我本來戒左

依家唔開心到飲返

就快冇錢到心理都出問題
但講真我都知我自己有D野係要改善
不過今日黎得太突然
冇晒動力

可能到最後都係要靠自己睇開D

咁唔係話要放棄醫療，不過真係要幫自己。

幫緊喇
窮到燶個陣買左部$2450既結他

不過今日知道以後冇得搵對方
我真係好大打擊

我再努力係咪可以挽留
我早啲努力
又或者唔亂發脾氣
唔去講反話係咪可以改變一切

或者不能，人生中並沒有那麼多人會把你看得非常重要。
相對的，如果他這麼欣賞你，你們的感情生活會輕鬆很多。
找到一個這樣的人吧。

想醉

me always
唔想醒
最好一睡不醒

咁就變得更好俾佢睇，等佢覺得同過你一齊係值得開心既事。

飲酒post啱我，lm

藍妹都幾好飲
ching都係飲開啤酒多？

我跟一個老同學也不會見了，但是他現在很成功，
所以我知道了在七年前某個選擇之中，他或許是正確的。

那怕他不知道我發現了這一點，
現在也不會影響我什麼，

但這件事，無論我們知不知道，它確實是這樣了。

冇錯，啤酒飲落好舒服
一日起碼三四罐500ml

佢冇左我會更開心
當係我對佢做既唯一一件好事啦
都係我既願望黎
既然冇辦法同佢一齊個陣對佢好
就唯有走左之後佢會開心啲

有冇啤酒肚？

識人每日一打支裝啤酒
一啲都唔肥

我間中飲下已肥

而家開始有少少肚腩仔，不過仲勉強見到啲腹肌
以前飲極都唔肥

我冇做gym
我死肥婆

但得酒可以麻醉自己

同發酒癲

想飲，好耐無飲呀屌

想飲就飲啦
世界太複雜

真
啲人複雜到痴撚線

長飲啦屌你老母臭西

想脫離呢個咁既世界

你終於黎了
掛住了

屌你老母又改名 認唔撚到你

點解要認我

你唔係係人都會屌既咩

改名會上癮的
但呢個名我好鍾意
應該會長用

我有一套完善機制屌人 唔係亂黎

前幾日見你係遺書post唱歌
好可愛

因為我之前A0絲個PO所以我黑名單

其實我只係想有人陪下我

又一日冇人搵

而家冇得尖，遲啲返反學希望可以
加油加油，每晚跑20分鐘都減到咖

Btw我都係，一到夜晚就想麻醉自己
發酒癲可以解放下自己

好羨慕D人WTS長期好多人搵

係咩Feel？

只有連登cm既通知

帶口罩出耐啲街都會暈
我垃圾黎
所以之前反蒙面法都冇得帶
遊行都唔會有份
我都唔知點解要生我出黎
神根據佢樣式創造我
創造一個咁垃圾既我為乜

我都想做更多既有時

我日日都想麻醉自己
又冇人搵

今日真係用左成日上登

第一次

冇諗過３個po都有人覆

但之後就冇

所有人都會討厭我
覺得我煩

先下唔好ff住先

有人覆又代表乜野

屌
感情台煩膠都係得一個下場姐

一哭二鬧三上吊 冇人會理
長貧難顧
長期唔開心都係

我直接戴面巾跑
睇嚟你要做下運動了
如果係咁發夢就企後啲算了，唔好拖住其他手足

有心有出力就夠了，唔好諗到自己超人咁了

我有時冇朋友飲都會自己係屋企飲

咩都代表唔到
所以我都係好唔開心

睇下d post咩topic囉

疫情都唔知可以點做運動
又比樓下投訴過話太嘈
邊敢發夢
我成日周街冇啦啦暈 嚇死身邊人
有心無力
身邊既人又努力上場
我咩都做唔到
覺得自己係0

Always一人悶酒
邊有人陪我

但如果有人陪
仲洗乜飲酒

諗唔到可以有咩topic

我只係想seek下attention

照戴口罩或者面巾去跑下，最好揀啲冇乜人嘅時間
點解會太嘈

比啲掙扎，身體健康都緊要，同埋唔一定要上場，可以做其他嘢，例如文宣同報哨

絲打冇朋友是咪毒撚

有人陪都要飲的，我要酒呀！！！

因為係屋企做運動
地下會boom boom聲

覺得其他野好垃圾
好迷茫

係死毒絲呀

有人陪我抱住佢就ok

地震？
有冇用瑜伽墊先

What mean其他野

冇問題的絲打，一定有機會嘅

我都想有人比我抱

又會想即刻覆
又會唔想覆
最後唔記得咗覆

佢唔想理我

用其他野墊住

其他野=文宣 twitter
人地用生命
我冷氣軍師

絲打易抱人

唔記得咗覆啫 希望在明天

紙皮？

我又唔覺，因為文宣都危險
同埋你能力未夠出去都冇用
寧願你做返自己做到嘅嘢

我都想抱返佢

算啦
佢都唔鍾意我

好想來番幾杯tequila shot
但係屋企冇青檸

床墊
唔知點講

做到自己做到嘅嘢=廢
我清晨4,5點去痴既

抱人真係好正....
可惜以後冇得啦

鍾意鹽邊

見到冇人理既話
會入黎覆你的

床墊都嘈黎講都誇張

夠啦，等你有能力咪做返你覺得應該做嘅嘢

所以要麻醉下自己

希望你會一直陪我

佢問係咪有細路仔跳下跳下

我都希望我會有有能力既一日

繼續飲酒

發現Hoegaarden第一次飲好飲
但如果飲左其他啤酒再飲佢
會覺得好怪

聽緊dj打碟

跳下跳下聲又好正常，正時squat jump都係咁

搵fd飲完ready淋下身

佢嗰陣橙皮味我唔係好like
仲要幾貴下

我咩都冇聽
刷牙中

但未瞓

聽sad歌自虐好爽

訓唔著麼

但投訴冇計啦

味道就
如果每日既第一支幾特別
所以屋企好多支
價錢可接受

唔想瞓

想掛住人

都支持的
一直諗...諗到終有一日會唔諗的

好想搵佢

你夜晚做？

1664 blue girl 三得利同醇滑嘉士伯都ok
不過嘉士伯奶到不得了所以少飲啲

玻璃樽裝？女仔可能好啲，我有啲女仔fd都like

不過我不了blue girl

晏晝

我鍾意1664
最憎係喜力/藍冰

係呀 支裝

用364日證明愛佢
用第365日留尊嚴比自己

我諗我仲364日緊
人地都冇講明討厭我
都係偷偷地姐
我搵佢
合情合理

咁咪繼續
我都係要講清講楚先得既人

果d咩慢慢疏遠會明白的 唔岩我

繼續咪又係害左佢

但我真係企唔返身

心事：只有你愛的人才能傷害你

如果你唔係重視的 你點繼續都好 對佢黎講都 傷唔到佢一條毛 佢識保護自己架啦

咁快就想企番起身 你當自己超人咩
個個都咁易起身 就唔洗日日咁多叫春post
咁易起身 我就唔會係到同你傾緊計啦

晏晝都投訴？正常唔係夜晚投訴先有用咩

1664，我覺得喜力都OK，不過有啲人唔係好鍾意浸味

支裝＞罐裝

好似釋懷左少少
唉
搏佢注意咪只係得被無視

唔係只要嘈得濟就可以投訴咩
樓下幾惡下
不過算啦

遲啲疫情完左落街做

喜力好似酸酸地

但係街度跳好on9

可能我公屋仔唔G，正常過夜晚11:00先當滋擾到人哋

疫情完咗應該體重多一個Double

喜力係有少少唔同，所以我都冇乜朋友飲

係街跳mean做運動？

我都係辣殺公屋仔

體重暫時冇乜點變
唔敢食太多野

跑步冇乜氣
但跳唔洗咁多氣會對我好啲
我指深蹲跳

公屋11:00前投訴冇用

我淨係嗰肚下面有少少脂肪
可能因為日日周圍食嘢

跑步減得幾快
其實跳都好攰
下午跳應該ok嘅sis

我冇呃你
我係真係公屋撚黎
個陣看更係晏晝上黎問
係咪有小朋友住係度成日跳下跳下
可能長期滋擾掛

我知跳會攰
但我會好過跑
冇氣會暈

我信啊，你下次同佢講你做緊運動
定其實係樓下聽到其他聲
我呢度冇呢個問題

長期都係咁應該係隔音差

慢慢跑都會暈？咁真係難搞啲

Btw sis開始飲酒未

我覺得都唔太好既
之後都唔敢係屋企做運動
最多係學coffee舉下水遵
同埋係床上做
不過因為我訓上架床 冇得隻腳向上伸90度
好多動作都做唔到

我都唔知樓下聽咩聲
看更上黎個陣我冇做動作既

我身體好差
可能要慢慢練返上去......

唔敢飲
食左杯雪糕
驚肥

驚西，正常如果跟發例係11:00
唔好跟隻G啦
寧願你搵啲隨時可以做嘅動作

慢慢練啦，又唔係急

加油加油

飲酒啦
藍妹

我媽會屌我嘈到人
所以咩動作都做唔到
我又一定唔鍾意yoga

想做D用力既運動
平板撐努力中
但張床太軟好似動作唔太岩
驚傷身

依度大把巴絲陪你

我負責R水吹

咁你應該叫佢一齊做，佢嘈你就屌返佢

我識襯啲女仔都like yoga

你係地板do will beter，不過要有塾，如果唔係手踭會痛

已wing

屋企唔夠大比我瞓成個人
其實夠
但父母會話我阻頭阻勢

都唔知點解我做運動咁多阻滯

yoga比我感覺太靜...不了

屌返佢哋話我再唔阻頭阻勢就再大份啲
佢哋一定驚

慢慢試啦或者游水
Btw你可以試吓泰拳

佢地覺得我肥Ｄ冇所謂
真心冇為我下半生著想
冇人要了

泰拳真心想學的！！
雖然我運動真係好差
但想學
一黎瘦
二黎我鍾意郁得多既野
三黎好似可以保護自己（？
但冇錢出去學
依排真係好窮。。。

你下次一下壓上佢哋到

人生緊係要為自己掙扎啦

Btw泰拳真心正
又有得郁又可以保護自己
不過其實可以上網學

我唔敢反我父母
對住佢地我都係服從

上網學冇場地喎？
咁同我做Coffee冇乜分別

我遲d上網SEARCH先
覺得幾有用

驚閪佢咩，你咁大個女

你操fit之後佢哋自然會收聲

我上網學完屋企做之後再push up下

做hiit 唔差的

唔想屋企人唔開心
佢地都冇乜打我既
hiit一定暈

咁你做運動佢哋都唔支持就有啲棘手

試吓先啦

Btw今日生日已醉

Hi

岩岩睇左啲soc
發現都好似冇乜岩我
想學野+識人

我試過會暈
生日快樂
洗唔洗幫你開廢po祝你生快

hi 我記得你
今日又咁夜唔瞓

唉 不知不覺又做咗兵

Sad

Ching A0?

默哀

Yes

點解呀

Me2
16歲

洗唔洗本絲打點你兩句

毒撚好容易依賴人

16歲a0怕乜
我母胎單身仲要大撚過晒你地

屌。。。
我都係

但我依賴朋友多

諗起唔開心經歷嗰排成日聽bigbang d sad songs
而家聽返

點解

16歲大把世界啦 遲早會搵到嘅

我最近都有聽bigbang
但自從勝利單野唔敢同人講
loser

慢慢試試到自己啱
遲早識到人嘅

會暈真心唔好做

多謝，啱先嘔完
有你一句生快已夠

仲有大把青春
好多未來架

求指點

希望啦自己樣唔衰但好戇鳩

知道

唔知搵邊啲soc試
本身有棋soc
係咪就咁玩一個呢
但我想自己人生改變下

所以冇做喇
要慢慢練返再做

唔好飲太多喇ching
擔心你架

Loser
Blue
Eyes nose lips

有啲taste

細個個個都ON9㗎啦 大多幾年就會成熟啲

其實我都係A0

但我覺得唔好太猴急Chur親人
如果唔係好易做兵
同埋唔好太緊張(緊張就冇氣質架啦 男女都係
抽水呢啲....第一次約會就唔好啦

不過其實都係ur face ur fate

我樣衰+on9
點算

有時快歌都可以好sad
eg crooked同superstar(雖然係GD solo

佢地D歌真心好正
last dance

護哥讚我
激動

韓團只愛bigbang

Haru haru

睇多少少唔同course，見到啱嘅就自己做

咁就要試，如果唔係一世都進步唔到
加油呀

我呢啲唔飲酒生存唔到

多謝你，已經比人放棄了
一直個個fd都叫我飲少啲

我又唔會咁猴禽 我係內向怕醜仔
只係我對一個人有好感就會付出好多
但其實對方只係當你係普通朋友
當意識到現實同理想有落差就會好失望

社會服務團
天文學會
橋牌學會
旅遊事務協會
攝影學會
棋藝及桌上遊戲學會
麻雀學會籌委會

柔道學會
跆拳道學會
排球學會
詠春國術會
壘球學會
划艇學會
網球學會
箭藝會
居合劍術學會
空手道學會

唔知邊個好
(好啦大家應該Feel到我依賴性極強)

想每日炸爆你部機叫你飲少啲
雖然我冇資格
其實飲酒都係心癮
想逃避現實
有咩心事都可以講的.

準備緊一世a0

咁就要主動d
比對方Feel到你既signal啦
但如果Feel到對方冇表示就...

唔識魔術入魔術學會
會唔會好怪

我發現我曲線自爆左

收咗皮啦 暫時做返普通朋友算
佢知我對佢有好感 不過佢有鍾意嘅人
佢係好女仔嚟 唔知有冇機會等到佢

傻豬黎既

咁愛情要睇緣份既

唉
幾時到我比人追

唔怕
我準備真名上登

要出名了

絲打加油

其實我改過真名
冇人發現姐

黑面神但性格好內弱係咪冇人要

有留過言？

可能我鳩噏呢

點樣黑面法？可以笑多啲嘛

少哨牙
所以覺得自己笑個樣好樣衰
暫時冇錢箍牙
不過比幾個人話過其實冇乜野
但我覺得係假話

有冇相

I mean上網嗰啲運動片
不過空手道同跆拳道都唔錯

已feel到，絲打你使唔使訓

以前都有人日日叫我唔好飲
而家變本加厲
多謝絲打
我都想自己飲少啲

因為太耐先feel到人哋like我所以已經冇機會了

cls邊有人放自己相上登
tg都不了

我諗都無乜嘢嘅 可能個樣睇落惡啲
長遠嚟計都係要儲錢箍牙
起碼箍完個人有自信啲

我好7
可以試下 希望佢比運動白痴既我玩

咩都問人係我壞習慣
我垃圾好想未來男朋友幫我話事
我想瞓架啦隨時聽日先再reply

慢慢每日飲少少少
慢慢戒喇
每日諗住 我今日唔好飲
而唔係以後唔好飲咁

下個會更好

我儲緊架喇
好想畢業前可以箍完
返工唔洗咁樣衰

返吓PT再分期還都得啦

send email 去 apply 唔覆我

搵唔到工

慢慢搵啦

窮到燶堅心急

慢慢試吓先囉有邊個一開始就識
唔啱咪玩第二啲

正常嘅，有好奇心嘛，不過有啲人唔係咁like人係咁問佢野

咁肯定一定有未來男朋友？［講笑］

Btw我尋日已經醉左返到屋企即刻上床昏迷

我有試過，自己係屋企會盡量飲少啲

都可以試下
遲啲再算

我每日最大難題係今晚食咩

冇架喇應該a0一世

今日有冇飲呀

有排先開始啦

絲打屋企冇飯食？要外賣？

仲咁後生唔驚啦可以慢慢各方面增值自己
忘了愛都有婚結啦

有

曲線自爆

有飯食都要諗食咩架
民以食為天

內向樣柒絲
人都唔識多個
成日同女仔frd講
大個左一齊買間姑婆屋過世

係海旁就飲少啲喇
危險
1664正

海鮮，海鮮一定要日日食，日日食先健康

試吓改變自己？
搵唔到啱嘅都冇計
話唔定買完姑婆屋有人鐘意你

海港城停車場來的

熱咗唔好飲

絲打消失了？

出現了

首先要箍牙先
聽講可以分期
咁應該比到既..
但父母話疫情唔比我睇

停車場自爆到你
係屋企雪凍慢慢飲好過啦~~~

今日有冇飲酒呀
每日一問

飲緊

巴打咩事飲緊呀

係樓下同一個人交收啲嘢...
佢女友係隔離..

祝好運

我繼續A0

冇啦.. 邊有好運可以祝.

覺得好運幾有用既....

可能我黑仔

有好嘅運氣.. 點都係一件好事

但再好嘅運氣都返唔到轉頭...

可能有人會令你move on到呢
雖然咁講好殘忍 但真係會
唔緊要
呢度陪你

絲打棚牙爆得好嚴重咩？
而家二萬差唔多啦
Even online lesson其實都冇乜時間返part-time

點解嘅，牙科咋wo

上面封咗應該冇人知掛
我唔想匿係屋企

有啊sis，順滑嘉士伯
你呢？

巴打飲咩

點都要move on
呢啲時侯.. 有個唔太熟. 冇common friend嘅人傾下真係會好好多.

你個名

識野，搵我條女

我覺得我一日唔箍 一日都冇可能出池
雖然箍左都未必出到
牙係跟成世既
我想睇真係牙醫個啲
普通科都至少3~4萬
專科就5萬左右
我諗緊睇專定普通科

我媽話要張開個口好危險
我覺得我唔箍牙個後果仲危險
我想grad前變正常人(我依家唔係正常人
我諗緊依家偷偷地book再consult得唔得
到時上箍應該疫情完掛........會唔會呢

今日飲少啲啦
我繼續唔飲
聽日想早D起身周街睇下有冇請人
45蚊都接受啦唉...

有時網上識3分鐘既人知道既野仲多過3年

傾感情嘅嘢.... 搵個識3分鐘嘅人傾係好啲嘅..
志在肯講出黎嗰下... 反正又唔係要solution...

講得出黎..個solution都好明顯

識得耐
D朋友又識你同對方
佢又尷自己又尷

上連登叫完春
又快快活活過人生(自己逼麻木

而家cool牙應該平好多，我家姐同我講都係二萬幾蚊左右咋bo

定你係講醫院嗰啲
但係其實差唔多

唔箍牙衰多幾年，同埋你cool牙個醫生都有戴口罩啦

問吓先囉冇壞

起碼過多一兩個疫情先完

今日都比啲fd 捉住黎飲

係喎絲打冇得做倉

繼續生活... 等下一次好運降臨~

Zenyum個啲垃圾
我排牙太差
一定要搵牙醫
上網search過最平係深水埗個邊
但評價好撚差
所以我都係想比貴D 起碼靚一世

但我老母唔撚明呀嘛
仲話我排牙都唔係好突(明明突到係人都知哨牙
依家又唔係要佢比錢
我真係好想箍....

倉可以60蚊個鐘
但要求係男
M記40蚊唔知做唔做聽講好辛苦

每一次經歷都可以造就你變得更好
去對你真正既伴侶

飲到冇晒feel

戒酒啦

我家姐都係咁，cool完好咗好多，以前4萬而家二萬幾搞掂，我見佢cool得唔差，以前系荃灣

咁又係，寧願貴少少整靚啲不過三四萬真係好貴

我排牙都有啲凹凸不過唔整住

係呀倉都高人工，我暑假都係返倉不過都比人食水

M記就算鳩數啦，寧願做其他

我都係呀ching

唔飲又訓唔到

冇動力去戒

飲左好訓好多

啱啊，唔飲個心羅羅亂

我知有個3萬幾箍牙
個牙醫讀緊專科 但未讀完
所以我想試(起碼少專業
但我又比老母阻住晒....
搞到冇得箍住
驚疫情完佢讀完 就6萬起跳...

我冇得返倉已經喊緊
細個好嬲自己點解唔係男人
冇得做地盤

網上請人既都係40蚊 45蚊呢啲人工
我都唔知可以點
窮到想喊 日日發夢都係自己窮

飲緊咩

我日日連登你叫你戒

(然後比人block)

戒左會開心啲...
洗少D錢 健康D 同埋唔洗提住自己唔開心呢個fact

唔鍾意飲酒 但鍾意飲醉酒

戒到我都想戒 最好戒埋煙

但係佢嗰個係專科嚟㗎喎，又唔使四萬蚊
定你搵嗰啲全部都係貴嘅？

啲錢你嘅又唔係你阿媽嘅驚西

返倉都唔好受，有時會比人疾，不過疾我個間我直接唔撚做，做第二間，同埋有啲污糟嘅

咁我哋呢啲真係窮

屌我都係...

借醉可以發癲

飲咗我條女，醇滑嘉士伯，同埋垃圾啤酒

每日飲少DD

求牙醫資料

返咩工都唔好受
但起碼有錢
做OK都要搬幾十箱水、飲品
但都係40蚊個鐘

垃圾啤酒？

真
之前借醉打電話比個Ex屌鳩佢老母

醉左冇後果

唔好上床就得

好似執咗，我聽日問完覆你

不過嗰份我都唔預做長，返11個鐘我偷咗6個鐘懶，不過都做咗幾日

咁ok有冷氣，不過我寧願要錢算

燕京

屌佢老母

有啲學歷嘅都可以返吓補習嘅

好啦

聽日搵工希望有份接近50蚊既工
我都唔長做
我想補習(但冇人請....

越黎越發覺
錢係呢個世界上最重要既野

未飲過

醉咗扑野冇乜Feel
但同囡囡一齊飲醉又唔拘

未試過
反正我注定孤獨終老
if唔箍牙

我覺得仔仔可以長線投資我
反正我遲早箍牙變高質女女(我係咪幻想太多
驚到時後悔

酒醒就知仆街了

比人食中介費都有嘅，有30分冇乜必要返體力勞動嘅工Tbh

唔洗緊張wo

唔長做咪搵啲輕鬆啲嘅工囉，做唔啱就即刻走反正咁大個女

補習應該好搵bo,不過絲打你冇乜朋友，我而家隨時有工返，真係識人好過識字

冇撚有錯，點解要諗有冇仔或者女，其實係因為冇錢

因為真係垃圾酒

周街都豬西拖住條仔啦
女人化吓妝，露少少，根本唔愁冇仔

正常發揮，唔知自己做咗柒野都唔算飲醉嘅

啤酒揀最平嗰隻就啱，因為隻隻都咁撚難飲

Agree巴打，真係

除咗我條女，btw飲耐左全部一樣味

唔到最後都會知真正伴侶係邊個...
當然. 首先要遇到...

食中介冇所謂
但食超多

我都覺得30分要做40蚊個鐘既工真係好笑
(之前2hr都450)
我覺得自己係0

但依家搵唔到就係搵唔到

唉，人在異地無朋友
英文差
唔識同人溝通
唔知以後條路點行
愈飲愈頹

老老實實，你條女除咗貴啲同埋唔藍之外，我覺得係同普通啤酒冇乜分別
反正都係飲到飽多過飲到醉

好驚冇工返....
我真係窮到日日都好焦慮

冇朋友
有朋友搵你補習
又唔好意思開價錢
然後做水魚
笑撚左

有錢既話 吶牙珍如我都會有人要
不過都唔係真心...唉

哨牙方面=注定單身一世

屌冇錢箍....

點會，我ex個妹啲牙亂過啲雜草
但性格開朗又幾好，好多男仔追

識人英文好差
去到加拿大最初都講唔到野

但通常d外國人都好有耐性聽你講咩
你慢慢組織下講出黎

後尾有自信+講多左
就會好好多

之前個撚樣中介食我$2000中介費
果斷走數唔撚比

我而家都係補緊1個，食老本過活

其實我係無自信

牙亂同哨牙點同

一笑就突2隻牙出黎.

屌

即係得門牙45度咁向前傾斜?
菲臘牙科收唔收?

自信問題 > 樣子問題

所以搵補習都好難
有1個都好。。。

慢慢練喇

算係

我咁common點會收

哨牙一笑
嚇走晒啲人。。

有機會返工就識多啲人，有理冇理有機會搵工就識咗先
Btw我細個你，好彩我有儲少少錢

做人真係要搞厚面皮
以前啲老師講之後發覺真係
要厚面皮啲同人講開個價錢

如果吶牙珍咁都會有人真心嘅話，咁人哋應該個樣都幾棘手

飲緊酒覆post
我覺得自己唔係酗酒但鍾意醉酒既感覺

其實酒咁柒難飲邊有人鍾意飲
係買佢個醉意啫

你都啱，不過我老豆啲諗法
我比較like blue girl陣味，夠麥味，同埋通常一兩罐之後就飲其他

我一直以為你大過我。。。

我補高中數比人屈到得個100蚊
仲要港島區 (我新界撚
仲要我買咖啡令到有位補

樣衰就人生玩完

有d酒其實好好飲

有好飲的，such as手工啤酒

飲得酒既都係買醉

學生哥淨係識飲啤酒
再唔係就落吓Bar飲Cocktail Shot嗰啲

我p牌係堅啱啱入大專

打佢老母冚家剷啦，咁屈法

車費都蝕撚埋俾佢
比人當水魚

其實係

我都係，不過覺得有啲幾好飲

應該唔會有品酒類嘅人入感情台 覆飲酒post

師兄有冇飲過嗰隻叫"gwei lo"嘅手工啤

落Bar就醉翁之意不在酒啦

好彩細1年only

冇補好耐喇
諗起都嬲。。。

唉都唔知做人為乜

飲威可能有既

有飲過黃色，一田買，唔錯幾香，不過330ml一陣飲唒

睇落咩吧

係唔係呀
咁都好啲冇乜代溝

呢啲咁嘅人老閪都唔幫佢補啦

為咗賺錢不過其實係為咗實現夢想
呢個社會就係壓迫到你唔知自己諗住點

真呀屌你老母
嬲嬲地飲返Cheap雞藍冰算

睇嚟大家都係Around 20歲

我yr2 睇我ID就知 岩甩P

辛苦賺錢黎生存
都唔知有咩意義

爆自己飲水飲醉

me濕鳩

藍冰太撚淡，所以唔撚飲
對比返平平哋生力ok仲要made in Hk

其實我啱啱夠秤

有錢先係生活，冇錢係生存
係香港捱生捱死就係為咗一年去嗰一兩次旅行

完全唔係享受人生

19歲大撚把世界，有排玩
千祈唔好為咗返PT，chur到自己玩都冇得玩
呢個係我頭2年讀U領悟返嚟嘅道理

藍冰仲要好似真係藍
Hoegarrden落太子啲劈吧飲都算抵屌

Sis佢想cool牙
所以先想chur part time 我諗

18歲，扑扑脆
襯仲讀緊書就識多啲女女

想醉到好high 咁就唔會怕羞 可以狂嗲男朋友同好撚淫咁撩佢屌我

藍冰唔記得了，總之我有錢一定搵我條女

其實如果有女一定black label la，不過rosse都ok

依家連旅行都冇得去

啱，以前中學唔識諗
而家要進取啲了

巴打試吓唔好扮女人

我都想有碌鳩

係，都唔知儲黎做乜，除咗比學費

你屋企人比到你去已經好好了

借住三分一比你先，應該夠做

咁你冇60都收一收皮先

去

唉 錢係我弱點黎
細個住私樓 一直有房
後尾破產
瞓廳

可惜男朋友唔飲酒 同佢飲好悶 同frd飲完就算見到男朋友又冇地方扑嘢

但我想箍牙

我排垃圾牙

好少見絲咁大食。。

留名等睇破青

而家啲酒店好撚平
如心冇得輸，當食餐飯都冇咗

大家都收埋收埋扮清純姐 女人嘢得女人知

好似有得分期

荃灣嗰間如心海景？

係

有冇得book酒店當partyroom咁
多人一齊玩

你想咪去做

好似好衰咁。。。

大把人咁做 ching 你係咪中年小毒毒

19歲絲。。。
我咁做冇問題
但好似教壞師弟妹

冇計 得返酒店先可以一齊玩

師兄咁進取？

訓廳咁慘豬？
錢係大家嘅弱點

一直都係同屋企人一間房
不過慣了

有排應該，仆街武漢19廢炎

絲打今日有冇料嚟

冇自己房
咩都唔做得
唉

失去既感覺好難受
但如果問我寧願冇擁有過定有而失去
我都答唔出

睇緊netflix

依家先知
係咪所有貧血類型都唔飲得咖
我都係貧血但又唔會面紅

係，冇乜私隱，有時醉咗亂咁講嘢都比屋企人話

一開始已經冇所以已經慣了，好過擁有之後失去

應該如果你飲完冇乜事就可以飲既

冇飲酒？

我從來24小時都冇私隱
老母係廢老唔返工

我都開始慣(好事？我都唔知
但幾年前岩岩冇左間房
真係叫春叫到全世界都知我窮撚

要日日提你唔飲酒先

聽日有野做

已經飲緊

繼續聽你地講野

無乜野好講，唔飲訓唔到咁解

咁仲L大鑊，日日都比人ee哦哦

呢個世界好多野慣咗就冇事
正常都會叫春，所以大個有自己空間先會珍惜
講到自己好似好大個咁

巴不得一飲即醉 至少不必恐怕進睡

你要早啲了，已經飲咗好耐了，btw食緊串燒

見工？加油

飲完酒個腦無咁亂易訓好多

所以同屋企人關係好差
但佢覺得我唔知足
係既
主要受影響個個得我咋嘛

呀爸返工仲近左
呀媽都係唔洗返工 仲有錢剩多左 生活空間冇少到
我來回中學都要成3個鐘
仲要冇晒私隱

聽日開組

我諗住比人食兩堂中介費搵補習算

我飲唔飲都訓唔著

對我黎講 溝下酒上上地腦就訓到

明明我每日都返兩份工，攰到狗咁都係會失眠

我醉到痴線都係失眠
然後發晒酒癲咁嬲自己點解訓教都唔識

認真答你，如果真係咁嚴重睇下大夫好的

依家好左啲
睇下遲啲返學點

冇得咁比較嘅
兩回事黎，不過佢哋養你真係焗住要受

佢哋淨係着重自己嗰邊，冇關心過你嘅環境
我有個小學同學都係，本身返學好近，又band one，不過後尾又係搬咗去好遠，返學來回同你差唔多，仲要比啲miss針對

諗諗吓好彩自己band three仔冇乜壓力輕輕鬆鬆，學校又近

見到返學兩個字，真心覺得好遙遠

Sor9唔明

我今日上完堂都係幫fd送貨only

本身我返學5分鐘有剩
所以搬屋個下心理創傷黎
我依幾日都發錢寒發得好緊要
個種因為錢而失去太多個種執著同憤怒

我band2
冇黎特別咁
壓力一定有既
留堂個陣 返到屋企都可能10點幾11點
然後呀媽又屌我夜訓
都幾岩我

我有D驚第時freshgrad唔識做人

當係小組傾計分享咁啦

牙你老母

每一個人初初出社會都係白紙學起架啦，無乜好驚

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

依家都唔太識人際
得罪上司=永世無得升職

人無恥便無敵

嗰下嗰心理一定好難頂
絲打做哂啲儲蓄了？
冇錢心理壓力真係好大
所以要比心機增值自己搵錢

我除咗年頭考dse嗰排有壓力only
中五尾中六嗰年想返學就返唔返就唔返

Ok，但有得返campus?

得啦得啦 叻啦 我見到5P字無理由唔屌架
見你間中都有用不推文 都還好

我有儲錢習慣
但零用錢好撚少
遲啲返工一個月都係返度

因為咁
夢想係買樓
但人人都話我不切實際
可能我問心都係覺得自己依世都冇錢上車
但我唔想我既人生就係咁

我老母好撚嚴

網上尷尬Sharing

遲D要搞reu唔知點好

禾系煋人

其實兒登比抗爭影響左好多
eg唔再係正字論壇
乜都變左好似抗爭主導咁
好處係普及化既 有個平台討論其實唔錯

點為止黑 點為止白
而我地又需要做D咩呢
我諗都係一個需要係思考既一個問題

sor for 1999

有儲錢習慣應該ok架wo，我係飲酒所以先洗得多
零用錢夠唔夠返學同lunch?

你夢想淨係買樓？，我覺得唔係bo
比啲掙扎可能有呢，不過一世淨係為咗層樓唔抵

我老母都係不過男仔冇人理到

網上真係好尷，又冇默契

Reu又係what 嚟見識小

唔1999 我明你講乜野喎
所以我先會得閒做下認字特警 保留返傳統文化
同埋我都覺得要保持一定數嘅假膠 同波台痴撚線 先 夠風味
咁先係連登精神病院

放心啦 香港重光個一日 連登同時都會重光
抗爭變左日常架啦 但日常當中都需要透下氣

BTW 飲還飲女仔記得唔好飲到斷片不醒人士
唔係被人執屍就係咁先

50蚊一日
返學先有
交通費老母比
lunch食個麵包就算

同意只係為左層樓唔抵
但我覺得冇樓好撚辛苦=垃圾
我唔似其他人
等老豆老母死撚左就有層樓係手

根本一出世就輸左
我都越黎越唔知人生為乜
早針早著 早登極樂

準備deadair

reunion 重聚
完全冇地方
partyroom又唔開

哇50$日死撚左佢算
想lunch食好啲都唔得

唔緊要啦，人各有志，不過我唔會為個係香港呢個垃圾地方買樓捱生捱死
垃圾社會

老豆老母死咗都冇樓加一

咁又唔好，可能cool完牙有有錢仔追你呢

Dead air 咪比人扣分？

我地呢啲有酒就有得重聚了
Btw可以酒店房或者入長洲，不過入長洲好貴

傳統文化就黎比人屌走晒架啦
明明連登咩台都痴撚線
唔痴線既台=冇人睇

唔知普及左既平台
會唔會突然又少人返呢
定係會有更多人一齊討論唔同野
不過香港重光真係好遠
而每個人對重光既定義都唔同(eg黃絲定義係咩?)

有時麻木左都覺得抗爭唔日常
只係我地生活係一個荒謬世界
而除左推下PO (Twiiter都係啦) 就冇咩野做到咁
幫襯黃店 講就話打擊藍店
但都說服唔到自己咁

就好似我地知道冰川融緊呀
知道某某國家戰爭 某某地方飢荒
個下內心可能難受 但最多咪ig like&share cm RIP
再做多d咪祈個禱
5分鐘後繼續嘻嘻哈哈 冇野做到
然後我地抗爭都係咁
好似形式化左咁

試過係街自己一個醉到痴線

佢覺得好多架啦
依家食個正常Lunch都要60up
附近又冇窮人恩物

我都越黎越迷茫啦
到底我想點...

我咁既人
有人肯要就係一個笑話

從前我滿分 但今天已扣分
算啦我早就負分

應該都係酒店房/推後搞既

你老母有冇出去食過飯架，仲要中學青春期食唔飽會發育不良
我食飯盒都三十幾

你咁大個女，自己諗自己想點啦

試吓先知喎，試過起碼唔會後悔

放下負叫下春啦咁，我陪你吹下水

冇計，垃圾肺炎

嘩呢個Po真係晚晚都推

晚晚聽住網台, 睇美股 再飲多2杯

平胸如我
反正中學大部分時間唔食lunch/只食包去儲錢
晚餐食返多D囉
唉屌講到我依家肚餓.....

都要有人追先可以試
連朋友都冇個就咪發夢

日日頹 日日唔開心
好想有返自己既生活
依家比老母控制住咁款

loser深夜上連登r水吹

ETF應該幾好賺

跌撚到仆街，蝕到想死

不作評論

唔怪之得，我嗰啲lunch唔食嘢嘅fd個個同你一樣不過全部好似發育不良咁

啱啱食完串燒

試吓識人啦sis

啱阿 根本由高登到連登都係精神病院黎架啦
人就未必會少返架啦
不過如果過得返正常日子 連登一定會痴線返 放心啦
近排某啲POST 都出現返
咁你預左香港重光係好撚耐架啦
同埋唔洗一定要定義 咩先為知重光
到真係重光到個刻你就會知道
所以保持希望 係比較重要

唔好覺得自己做乜都無用咁
事實係你每做一樣野都有改變到未來少少
好似陳同佳咁 邊個估到香港變革 甚至係中美冷戰 去到準備世界大戰
係由一條友帶綠帽殺女朋友 引起架
所以自己做得到 係能力範圍內 嘅咪盡做囉
兄弟爬山 各至努力 未必一定要咁咁咁做先會成功

條路唔短架 可能係十年 二十年都唔出奇
所以最緊要係有希望阿 記得唔好灰機
灰機嘅時候 開多幾個膠POST 或者出去放鬆下玩樂下

咪撚飲到不醒人士就得啦 女仔飲到斷片 好撚蝕底架
仲有你身體唔好 都唔好飲咁多啦
依加先19歲花樣年華 條路有排行

我有個佢都有箍牙朋友 好似你咁讀大學個時無錢
到出到黎做野 最後依加都叫做到租到屋自己住
你都得架 放心啦 貴有貴租 平有平租
再唔係大學住下HALL啦 好撚爽架

所以日日飲酒

睇嚟你最起碼要畢業之後一兩年先可以了

而家仲有宵食咩

Ching今晚有冇搵我條女

好彩我新手, 晚晚睇低位幾時入手

冇錢點食Lunch
我真係唔捨得

想食串燒
以前小學放學呀媽會買串王比我食
個汁好正

疫情識個鬼咩
唔通真係上登識咩

早個零鐘個fd車我去買

元朗國?

我有個朋友 係高登識到男朋友 然後結埋婚 放心喎

一個人飲冇乜癮
好撚鍾意兩條友坐海旁飲天光

我前幾日就係以為佢低位

我有時真係唔明，點解要餓親自己
不過我f5已經 返pt了，所以鬆動小小

串王系元朗嗰間？

之前好似食過一次

大家咁話冇機識女
上登識就少許棘手

18歲仔有車咁撚Rich

一個人飲會好頹，冇乜feel

坐海旁真係好正，不過個個返完工都攰

聽晚有冇人去荃灣西飲兩杯, 我買埋DONKI宵夜

我fd大過我的，先前好彩識佢
帶我周圍遊車河

可能有mon po dog報住你
一個2000$

返完工啤啤佢先爽

MON PO POPO去捕我最好, 可以去新界西總狗屋放雞尾酒

屌我早排成日喺嗰度飲

男人有架車係唔同啲

我最like，不過啲fd個個廢老上身

乜鳩好攰好攰，明明我同佢做同一樣野

除左魚腥/屎味, 果度真係最多囡囡睇

哇估唔到會慢慢覆得咁多

應該話要知道個目標同定義先會有機會
eg目標係港獨?英屬? 一國兩制?(嗱 仲有淺黃咁諗
如果冇共同目標 會內訌
法國大革命推翻左個極權之後
都用左好長時間 好似冇任何benefit同埋失去左個方向
係拿破崙統治返 設立返個法律 先慢慢得到樣野 (但又變返君主制
利申中學冇讀歷史 希望冇記錯

蝴蝶效應 史稱 陳同佳效應
盡做 但麻木緊
真係睇美國啦
坦白講我唔想攬炒

我唔開心就會洗連登版架啦
依排都好似冇時間唔開心咁
有咩吞左去算

依家唔會啦
比人罵死都算...
仲要比人狂bin c...笑鳩我

講話人生好長
但依家都覺得唔知為乜生存
係青春可以玩既時候
比老母限死
我都想學人上莊 join下soc
但我遲D返屋企都比人屌
大個又只係做奴隸 工作機器

疫情完可能住HALL既
但都year3
我租屋就儲唔到錢買樓啦

嗰度新界南來的

有D驚自己畢唔到業
太灰機

唔自爆

仲跑得下嘅添

唔想上網識仔
好兒戲
同埋覺得自己好臭雞咁

冇女唔撚飲啫

畢唔到業咪做第二啲嘢
可能對其他野有興趣呢

因為錢重要過食慾同健康

唔自爆邊間啦
司華力腸好正

其實識到
但我想未來另一半唔係網上識
同人講網上交友好7

跑步囡囡
屌我上次差啲燒春袋，撞破對情侶摷緊嘢

新西

仆街比你發現了，我一話有女又個個話ok

咁就冇錢了

笑死 狗屋都燒錯

Cls咩諗法

我淨係食過一次，仲要唔知有冇記錯名

個汁好辣

絲打又扮嘢，大把人網上識，21世紀了

荃灣最近總部新南來的

咁搵樣搵到錢又有興趣嘅

不過九成冇

因為窮既想法

我唔食得辣
所以叫親都唔辣

我身邊冇乜人會網上識仔
咁都當然有既 但真係少

我仲以為講緊荃灣係新西

唔乞食都算好命

新界冇西的，得九西

我都係不過老母唔同

我以為冇乜嘢一食即刻出事

我身邊好多人上網識女
仲要唔少都得米

太年輕了

乞食當興趣

Btw千祈唔好

港獨?英屬? 一國兩制? 其實都唔係問題
因為支那係唔會比你行到以上任何個選擇
所以基本上 以上所有選擇都係同路人
因為要支爆 要打爆支那 先有機會作出以上任何個選擇
真係到香港大革命之後再諗啦
依加根本無空間 比PLAN路線

內訌?唔怕啦 雨傘革命之後 香港好似學多左唔少
唔會有事嘅 依加都係啲少吵少鬧姐 放心啦
麻木緊唔緊要..最緊要係需要你嘅時候出現就得啦
點解唔想攬炒 唔攬炒重生唔到架喎

搞乜無時間阿 我見你啲回覆同其他POST都好得閒架喎
無事架 被人笑 鞭下屍都好阿 姐係佢FEEL到你存在
年少輕狂 係正常
慢慢會搵到人生意義架啦
就好似可能係識多啲朋友 出POOL 租到屋住 食餐好 乜都得架
唔好成日諗到人生意義 係要做啲驚天地嘅野
最緊要自己開心

比老母限死 基本上係大部份年輕人嘅必修課黎
唔想被人限死 就為自己自由而戰
我係認真架 講真你都讀到大學啦
夜返咪夜返 想做乜咪做乜囉(只要唔係傷天害理
同佢嘈過囉 將你理由同佢講 我想識人阿 我想有正常社交阿
唔通佢會綁起你咩 綁都綁你唔到啦 咁大個人
條路係你自己架 人生得一次
唔好比其他人限死你啦
上莊 join soc 乜柒都好啦

year3咪year3囉 仲有時間阿
先year3咋 唔好比自己後悔無做到
租咪租囉 有乜問題 有多餘錢仲可以去個旅行
買乜樓阿 香港樓價根本唔值得你鳩儲錢去買
一供普通人 九成按 供三十年 供完人生都完啦 成六十歲
供得五六百萬 有機會直頭移民啦 仲買香港樓?

上網識男仔 或者識朋友有乜問題
都2020啦大佬 唔講大把交友APP
係我眼中同clubbing 或者酒吧識人無乜分別
只係地方同形式唔同

兒唔兒戲 臭雞唔臭雞 係睇個人或者對方架姐
唔通clubbing 酒吧 或者現在唔兒戲 同無臭雞咩
唔好局限自己咁多 世界好大 方法都好多

放心喎 同區

too long 打錯字

貧血有分類型 ？我係屋企人有自己又有症狀所以諗自己應該遺傳左 冇乜點理
我飲酒會面好紅 同埋飲幾下已經會暈到行唔到唔知係醉定點 有時仲會抖唔到氣

面紅係視乎身體有冇嗰隻Enzyme，而唔係有冇貧血
至於暫時應該未有報告證明貧血唔飲得酒

enzyme係攞嚟淨化血液入面嘅嘅酒精 但係少血嘅話血液入面嘅酒精濃度都係好高㗎
係冇直接關係嘅 不過我身邊貧血嘅人都係唔飲得酒

貧血唔係少血，係少紅血球

除非你係嚴重嘅Thalasemmia Major或者其他罕有嘅貧血，否則你嘅RBC唔會少到足夠令血液入面嘅酒精濃度升到"好高"

但當你係呢類嚴重貧血，你應該已經係要Regularly去醫院輸血
但當身體唔健康，飲少啲酒都啱嘅

利申：讀醫

真係好耐冇飲

呢個mood 好懷念

原來係咁唔該巴打

又進來了

深宵圍爐

燒緊嘢食，ching今日飲what

冇啦，開咗sem都未飲過

唔撚係掛，我開咗都日日飲

清你晚晚都多姿多彩喎

年輕真好係咪

約左fd冇得放飛機

就係想飲

推鳩你先，反正樓豬唔見了

啱啱飲完

hi

搵女ing(blue girl) ching今晚飲乜

潛水，不過今晚有冇飲？

聽日返9點半

冇呀我依排因為都溫書所以少上登
因為上年冇讀過書
依家追得好辛苦

真
有時唔洗一定買醉既

咁撚大鍋？我8:30online class

咁都係，溫書要緊
追到之後再飲

我都係online既
我備左課同埋第一堂唔難！

但第二堂唔比我地睇notes
仲要我地全部人開cam開mic
有少少驚佢問到我口啞啞(我當眾講野會好驚

我聽日上到18:30 得2個鐘break

唉我今個sem想3.7

加油呀

唔比睇notes有啲calm

係屋企開cam會仆街

唔識咁話唔識冇所謂啦

咁長時間，你一星期上三日？

上嗰sem唔掂？

屋企開cam暴露自己窮撚
我媽都會介意
然後我搵野遮住又整到冇晒光
長期近距離開檯燈對住個cam打燈 眼好痛

一星期返4日
上年一星期返五、六日咁

上個sem唔過3(我個科大部分人過3 仲要好多人GPA都好好

係，所以唔鐘意開，少許自卑
我屋企人又冇野，不過費事屋企人嘈到人

由佢喇呢啲，一係執一執啲位，搵個好啲嘅開can

我都係

不過hd 佢set好晒啲時間表

冇3係咪畢唔到業架？

sonderberg
唔知乜酒嚟，見佢最撚平就買咗罐嚟飲

我廢Jer嚟
清讀咩科要請教我

我爸返工就可以用佢間房
開cam效果最好最舒服
但我爸都唔係成日返工(唔好問我屋企jm9

我個科都基本上大部分set好晒時間表
係有D堂可以調時間咁解

只要過2都可以畢到業？
唔sure
但你搵工會好痛苦

森堡

我早兩年成日飲，夠平，嗰陣時中學冇錢
不過其實唔差，正常味

我都想有你DSE咁高分

依排成日係度諗
如果當初努力多少少
咪可以讀醫 賺好多好多錢
當然我知幫人好重要啦

我讀個科要讀BIO野
唔講咩科啦
其實都唔會請教你 應該

有房開一定係最正，唔會問的放心

我都係系廳上online class

Time table我唔知high dip同degree有冇分別
因為冇機會讀

畢到業夠做啦

搵工呢啲好睇運氣

唉又諗起自己冇房既事實
以前間房望山景 半落地窗陽台 然後放晒我D公仔
真係好靚

仲記得個陣睇世界盃
然後睇完係屋企睇日出 好靚

degree之間都有分別 唔同學校個安排唔同~
可能你爆gpa上U呢
我個frd DSE都係10頭分左右
佢依家都好努力爆緊GPA~

所以要整靚個gpa 希望有hon畢業

唔緊要啦，我未試過有自己房咪又係咁過
Btw係咪女仔都鍾意放公仔係屋企

睇完世界杯訓兩個鐘返學
嗰陣時小學

都係，不過我嗰個set好晒
我又唔係一定要讀degree嘅

Hon畢業唔重要啦
我學校之前個阿Sir Hon畢業之後出嚟又係搵萬零蚊
之後先做老師

Where are you ching

樓豬消失完？
老豆搵女

來了
琴日你搵我收唔到通知架

應該好多女仔都鍾意公仔

世界杯個期仲要返學咩
慘

我個科hon重要
chur左2日上7個鐘堂
聽日dayoff幫人補習
又要溫返中學啲野(成年冇掂過

係咩
以為你攰得滯收咗皮

一係就係個po獨立留言
一係就reply我之前既留言

係，鐘意嗰個女仔都係，不過冇機了

係呀，嗰陣時小學，中學睇嗰陣時反而飲住啤酒自己睇

咁撚chur，會死㗎wo
幫人補習收幾多

搵中學啲嘢？

P牌仔唔G道
下次會醒目啲

放下吧...

堅churrrrrrrrrrrrrr
好攰 依家個人好躁

幫人補中六phy
頭2個星期比人食中介冇錢收
之後270 個半鐘

溫。。。。

我一日上4個鐘已經好想死
飲返罐啤酒啦

咁on9，打鳩嗰中介啦屌

270好似ok，我做咕喱一日得500

Btw溫what

岩溫完書 大學啲野

冇中介
錢都冇得收

270算低喇
我frd收好高

咁我補中學phy
講明溫中學野
唔係溫phy
唔通溫chem?

你自己冇人脈？

你fd收幾多，果然有知識係可以賺多啲

我唔明你話溫咩姐，勿屌

本來有
之前一啲原因推晒
依家唔通主動問佢地咩

佢地至少200一個鐘
不過我收咁貴都會覺得自己唔值
依家岩岩好喇

冇
我忙左10個鐘
個人好撚躁

冇問題架，厚面皮少少，出嚟做嘢係咁架啦

咁人哋比得起覺得啱嘅話又冇話值唔值
不過真係幾好搵，除咗要對住啲𡃁仔呢一樣野

好啦
早啲休息啦

冇啦
我都唔打算咁做

由於我係窮撚
唔想收太貴
接受教育應該係每個人權利
如果真係有人想讀 但冇錢 可以義教
免費加鐘個D我做得出
可能真係天生唔岩賺錢

我唔捨得訓
難得有me time

#608

唔明

我608樓係reply緊你

即係你訓了？

就啦 都攰

但少唔捨得瞓

做乜唔想訓

啱啱跑完步

忙左成日
想hea下做下自己野先訓

我想減肥

如果第二日冇乜特別野要早起咪做下自己野

我家姐話我肥咗
所以即刻去跑步安慰自己

今日瞓到2點先起身

咁正？但你唔係去幫人補習咩？

5點先補
4點出發去文具店print埋野
都仲早到左

真好，不過比人食水好慘
今日去咗做尖

慘都要做

運動絕緣體

被食水師

絲打係咪肥的

捱完就有錢

肥過catgirl

都係，先苦後甜

應該可以用泰山壓頂

係之後就有啲錢洗下

壓死所有人

可以去箍牙了，趁有機會

驚驚了
要做下運動呀

會箍呀

好食懶做me
今日飲芝士奶蓋綠茶

箍完就了結心願了

我都係
因為本身自己唔想見到自己有肚腩

琴日學life and death
有篇文章係講 了結左心願係咪可以死

我死肥婆

Life and death 係咩科會教
完成左自己心願

減完之後就重啟人生了

自己reg既
你慢慢估我讀咩啦

我體重同sine curve一樣
肥完又瘦 瘦完再肥

唔估
理科？

你講嗰啲Terms我唔識囉
體重控制之鬼

我中學之後就冇試過有肚腩

唔話你知

sine curve 如圖示

體重6年冇變過了

reg就
你當係自己簡科啦

心思思

咁你變化應該好大喎

咁咪好囉可以揀科自己鍾意嘅
6年冇做運動？

知黎冇用

正負4kg

我琴日上完想drop
冇 19年冇做運動

我講笑

咁好少姐

太悶？

咁耐唔做運動唔怪之得

但個身型幾明顯變

d英文好難 同埋 太邏輯
我個人比較蠢

算啦
我又唔係真catgirl

係咪變咗有肚腩

一睇到英文即刻冇晒動力

個個都咁叻就好

Cat girl 太強勁

係

我英文3

但我都唔弱

跑下步控制下飲食冇問題啦

我啱啱好2，上堂都唔知點算

有冇一半

呢排飲生力清减肥

Push鳩樓豬

屌 岩岩食左個雪米糍

fat fat me

push

飲咗兩罐啤酒

Fat fat too

溫書

前2日冇溫
我後悔

有test?

我都有online test，不過冇聽過

有
做完但分數唔理想

我地好chur好chur
都可能係我自chur

我集中唔到成堂聽書
遲啲偷偷地record上堂

咁快

好彩我仲未到好chur住

Drink some and chill

Record完聽返都好

好過唔識

狂chur chur死
唔知可以點
溫左都係唔識
溫唔入腦
壓力爆煲好辛苦

冷靜啲
比太大壓力自己唔好的，不過要認真上堂

唔好咁緊張啦

一諗到自己咩都唔識就好想喊
話就話比壓力唔好
但要放鬆就好難

我都係咩都唔識，可能因為我份人吊兒郎當咁

咁就今晚飲下酒relax下啦

我好驚今個sem gpa都係唔過3
飲酒我會更加worse

你有比心機溫一定得嘅

唔飲好難放鬆喎

我依家心臟好痛

止痛藥有冇用

唔撚係啩

心臟痛應該冇㗎喎
你點痛法

應該太焦慮 所以痛
但係我今日已經容許自己唔溫書一日

痛過平時頭痛
好似瘀左咁落去個種痛
但係個心入面

咁慘

你容許自己唔溫反而可能仲大壓力

心痛嗰個feel好難頂
之前都試過，心理問題

平心而論
黎緊依個星期D野
除左一科冇放note出黎之外
其他我都ok
最難個科暫時溫到今個星期既Lecture 但背左
所以今個星期唔溫都ok既

你依家冇事嘛？

咁就好了，休息下啦

而家冇事了，之前試過
陪朋友吹下水飲啤酒ing

休息緊架啦
但好撚痛

冇事就好
搵人散心好事黎

冇事嘅，休息下，但真係唔飲？

好耐之前嘅事了
嗰陣自己一個喊

一陣爆心點算

我喊唔出

應該唔會嘅，放鬆放鬆

我係聽聽下歌流眼淚

食緊雪條
朱古力杏仁
好肥

我好想喊個陣喊唔出
除非有朋友安慰我
又或者好嬲/好relax

啱啱食了朱古力士多啤梨

巧正

我自己會無端端流眼淚

日本必買手信之一
另一樣係生朱古力
好想去旅行

我習慣壓住自己D情緒
要放鬆D先喊到 eg唔開心個陣比貓痴住

I mean雪條

我都好想去旅行，冇咗grad trip

我都係，所以聽聽下歌會流眼淚

有貓貓

好 我7左
Haagen-Dazs？定咩

遲D疫情完左大把機會去
好想去日本食刨冰同飲牛奶

聽歌好少喊 除左聽純音樂
我去貓Cafe/朋友屋企咋

冇錯幾正

遲啲可能要返學去唔到

想去台灣食台妹

聽mk歌聽到喊
不了，匿埋係屋企好了

我雪櫃有三支
Haagen-Dazs最近最鍾意食Brownie Macchiato

走堂啦
大專唔洗上堂！

聽開咩歌
睇下我識唔識

我屋企人買的，正時唔會買，太貴了

我驚唔夠，因為住好遠

嗰陣係dear Juan
咁啱啱feel之後哭撚左

屋企人買+1
但我開聲就會有
屋企長期放住唔同種類雪條雪糕同朱古力

我唔知呀
我個科唔計attendance
鍾意既話走晒都仲得

dear june我普通
聽銀河修理員同哪裡只得我共你

一定好肥
屋企雪櫃得我同老豆啲啤酒

我唔得，Vtc
有得彈性上真好

那𥚃只得我共你同到此為止

我係死肥婆
我太鍾意雪糕
食完有兩聲咳

彈性上=走晒堂=爛grade

好jengggggg
雖然好MK

肥咗唔介意人睇真好

我唔太好甜野

會唔會其實有肺炎

走堂=GG

冇錯mk但好有feel

bmi標準！
暫時

我好愛甜品
刨冰！Pancake我最愛

冇肺炎
我氣管差 細個有哮喘

GG到盡頭就豁達

咁都唔算好肥姐

我全部都唔like
不過cheese cake我ok

我見有哮喘嗰啲幾慘，體育堂自己一個坐喺度

希望唔洗試豁達嗰feel

bmi好難超重..

Cheese cake正
唔同款我都鍾意
因為鍾意食芝士

我同另一個同學都要上PE堂
我最憎PE堂
盡左力都比人覺得我hea
試過落堂企都企唔穩坐左係地下
比老師罵我唔執好啲野
但我完全冇力企起

我一係好豁達
一係好執著
一不做二不休既人黎

咁又係

我細個唔鍾意芝士不過而家好like

我見佢地通常都係坐喺度，我就周鳩圍玩

咁慘G，不過真係冇計，唯有當個老師on99講嘢耳邊風

咁絲打你一定好勁

潮食閣炸芝士！
拉絲～～～

好唔鍾意個老師
我真係盡左力
都因為咁我好唔鍾意郁動其實
仲記得F6大壓力 頂唔順就小佢針對我

我9成9時間
都係一不做既狀態

雖然住得幾近，不過冇乜去
聽你講完好似好正

我細個冇乜野，不過中學比個英文miss針
之後佢睇死我，不過我都有2
因為我垃圾學校拎2已經好勁

咁就仆街了
Btw絲打可唔可以教我點樣覆冇ac啲人睇唔到

我都少去
但掃親街都會食
除左芝士之外 我覺得炸鮮奶好正

我比通識老師針 然後唔讀書 由全級前三去到全級三十幾
(我間學校排30幾就好廢 基本得前十係勁 )
相反英文老師冇針對我 但開頭因為我差 幾hard feeling下
但我知佢係為我好
後尾就越做越好
由拎1變拎3

errr連登有個制係有個鎖咁 禁左就OK
如果搵唔到就睇下面
[me mber] 將me mber->member(即係del走個空白)
然後係入面打字就Ok [/member]

［member]反而住得近唔會成日去，同埋而家啲野好貴
下次試吓先

通常都係因為比人針先唔讀同佢鬥氣
對學生好嘅老師真係好好

起碼會令你有動力[/member]

掂唔掂[url]網址[/url]

Test

真心

所以我覺得有錢人先會掃街

你點針返佢

我啲老師得一個係藍，但好黑人憎

我日日飲酒應該can’t

我有時真係好捨得先掃街
我好窮....

我上堂罵佢
D同學禁住我
我地校長好藍好紅
仲有D冇教我既老師係藍

戒酒啦
雖然我今日又食左條雪條..

我不嬲都唔捨得
我都係

咁你嗰陣時都好惡
我校長唔知咩嚟

戒雪條啦

我大洗

我又唔係好惡既
個老師聽到扮聽唔到咁

唔開心
戒唔到

女仔大個可以搵人㗎嘛
男仔唔可以

我試過屌個blue c Miss屌到比訓導拉出門口
之後見親都笑疾佢

嬲豬屌柒佢？

我都係

hi 我又食左雪條

又食？
雖然我又飲

一唔開心就好想食甜野

我驚冇人要我

我又未試過咁激
我prefect黎
雖然我算壞學生

又唔開心？
下次可以買啲低卡雪條

唔洗驚wo我見啲好clam嘅女都有仔

我啲同學同我差唔多
試過有啲反枱乜乜柒柒

你嗰啲係好學生來

我一諗到要讀書就好唔開心得唔得

我今日訓足成日冇上堂

我樣衰

我地反枱已經好激
我都試過
係好耐之前比人激到反枱嚇9人(主要比佢罵左好耐+個排佢搵我frd黎講笑
佢又比我嚇到

可以可以，好彩我嗰科好玩

我今日都係

我個科有興趣
但要背
我最憎背野

但我係13:30 上到 21:30

人哋都樣衰

我反而冇試過，淨試過屌到成堂唔洗上
因為一個屌完第二個又和應

通常我哋直接打交多
試過有個老師影鳩我同學話佢上堂擾亂秩序
之後我同學影返佢

我個科有酒飲

不過same as you要背野

咁chur會死

希望有人接收我

我地都係上堂多
最多係因為班上有個自閉症既男仔
成日搞破壞 我就係沖落去搵社工夾走佢既人

band3果然係武館

我個科...
咩都冇
得一大堆野背...

你係咪要背酒歷史味道個啲

聽日dayoff又要幫人補習~~
我hea教算
條友真係廢到冇得再廢
1都唔知有冇

比啲掙扎，不過唔好太有自信

佢點搞法
如果唔夾走佢咪好過癮

啱啊，尤其是咩人都有，痴線嘅又有巴基又有大陸人又有

背提子名同埋生產地點

諗吓有錢賺就好快過了
條友係智力問題定點
Btw boy or girl

我反而覺得我要啲自信
冇自信難有氣質輸晒

品酒師hi

應該係唔聽書
F6後悔所以黎補習
girl

有自信都係
不過唔可以太有自信

有機會做到就好了

但佢係咪教極都唔撚明嗰啲

of coz
我唔會太自信放心

有機會既
要好好保養自己條脷

F6啦條友
F3野都可以錯晒
我地影相影唔到鏡入面既影像都講得出

咁又係我學校有個傻嘅都係咁，不過佢低form嘅

但嗰個係少少弱智
如果我有啲咁嘅同學應該打撚死佢

味覺同埋嗅覺

我數學嗰啲form three嗰啲我都唔識
R撚晒頭

我地低form都有個類似既
唔知點解佢認得我
試過食食下飯過黎問我野
講唔知D乜野咁
又同我say hi
正正常常我ok既

咁佢地有病都唔想既
唔好有生命危險就ok

2個互相影響
同埋杯都好似影響
我覺得幾正咁

但佢Common sense都唔識

我高from先見到啲咁嘅人
可能你嗰時靚女

正正常常一定冇問題啦

你可能打死佢

係架原來
杯係有分大同埋細少少嗰啲

係架一星期一日上堂飲酒

咁由佢仆街啦

我樣衰
我都想自己靚

正常都好難架
自問自己都唔正常

痴線
我好細力

杯會影響味道
好似話因為角度問題？
同埋材質有影響
唔同酒應該要用唔同杯飲出最好效果

我都想上堂飲酒

hea教收錢做教畜

我都柒架

比少少信心同試吓改變自己

我都唔正常，一飲大就會發癲

咁打死佢啦

大細會影響聞到嘅味道
大家都係玻璃
葡萄酒都有分好多
VSOP都係提子做
冇錯，紅酒杯最大，對比來講

爽飲下

全世界都有教畜

呢個真係唔知
不過我唔好咖啡的

仲諗住你可以試做一日教畜添
佢哋咁早開始補課？
下次出去前，要問定先了

屌，聽日8:30堂，啱啱想瞓覺比老竇鼻寒聲嘈醒

我鍾意咖啡

補課依個時間正常既
但我覺得佢好唔負責任囉
好想賺錢

我冇一日8半堂
聽日Day off

唔鐘意飲完啲牙嗰feel

我有啲fd都係zoom下咋喎

啱啊，叫咗人幫手，自己唔得又唔講
我都想

屌聽日9:30arrrrrrr，又要返學校

我好想第時同另一半去cafe拍拖
係咪太hea
同埋想佢同我一齊買衫襯衫

咁間間學校唔同
我都識frd zoom下
但有D就要補課

我好想教多排就quit左去
唔教佢 咁Q垃圾

早啲訓啦

否，hea下hea下幾正幾c服
有另一半一齊買衫真係正，比下意見

係，有啲返去幾個鐘咁

咁又係，教教下佢都係唔識，以為自己都係垃圾

飲罐啤酒都訓了

飲酒啦

係 hea下 好似隻貓咁
可以成為佢眼中更好既人
最靚既自己

返左學發現有dayoff舒服啲

又飲喇
飲酒sticker

可以攬下人
加油呀絲打

冇撚有錯，一個星期都唔知抖唔抖到一日

今日由下就堂到而家飲緊第三round了

好想比人摸頭
覺得好幸福
然後瘋狂抱男朋友

但
首先要有仔

我hea左成星期

上堂飲酒真好

我反而好想攬住人
有野比我依付下

Can’t agree 麽牙

我成個星期冇抖過

好chill好c服

Even聽日都有野做

我都好想比大大實攬住
有安全感

疫情未完
如何識仔出pool

我繼續hea
聽日冇野做

大大隻？

唔知點解攬住人嗰下好放鬆

垃圾武肺

真好，我呢排日日chur爆

大大力攬實

我會覺得好有安全感
好想攬耐啲

我依家hea
之後要還

又諗返以前

比到安全感人就好了

冇錯

真係好攰

好彩女仔frd之間攬下好正常
好掛住我班frd

我遲啲就test
未溫

已經唔想再諗
今日又有個fd散

唔想面對

我自己都唔知點

所以我攬我個frd算

唔敢諗出pool
都驚受傷

我要努力溫。。
一諗到就好大壓力溫唔到

男人老狗好gay

出面好大雨

加油呀

不過生活係呢個垃圾地方係咁
其實我唔鐘意香港

男仔frd抱=gay
但女仔frd抱=正常
唔會係les

唔鍾意香港+1
更唔鍾意中國咁解

係
利伸飛機

香港已經係中國了
個社會好扭曲

我Load左陣飛機咩意思

自由係核心價值

有時覺得中國可能都仲好過香港
起碼中國人咩都唔知

非gay

不自由 毋寧死

但係你甘唔甘心先，寧願做一個開心嘅人定一個令人哋開心嘅自己

係咪好玄

應該話
中國人唔知自由世界係點
佢地認為牆內係正常
但香港人就本來自由依家被剝奪左
所以生來中國人可能都唔錯

係，冇錯籠中鳥
不過冇一個是磨菇的

Btw我有啲同學大陸黎咗香港而家黃到仆街

佢哋落到嚟感受到自由，反而更加珍惜

咁我識啲中國人都係有興趣了解
同埋唔覺得我地暴徒
但無奈驚有後果 都冇好既渠道
小粉紅其實唔係真係咁多

但有啲人藍到發黑
真心唔明佢地諗乜

係，一齊討論戰術
因為佢都試過啲狗系佢樓下放tg

好彩都有啲會係有不反出去

真心唔明香港土生土長都藍仆街

我講啲中國人係住起中國
上年佢地有搵我了解狀況(本身識開
都覺得共產黨垃圾
同埋講屋企有人黨員真係有特權

依家冇喇
除左國際線
都唔知做咩好

我啲親戚好藍

咁撚強勁？
嗰啲真係極少

真係架，成班冚家產黎，我聽過搞啲靚妺

冇乜得搞啦，做下港豬，國際線和理非活動

我唔會同啲藍絲傾計

Push push push

琴日有咩搞黎

去咗做尖
之後等左半個鐘先有得入

夜晚做咗樹洞

依家排隊做 我真係懶

睇黎巴打你成日做人樹窿咁
搞唔搞得掂自己先

係呀做得嗰半個鐘就要走
因為趕時間

成日因為我喺人哋嘅問題比到意見
自己問題就自己頂住

比我寧願唔做
。
。
雖然我就算唔洗排都唔做
幾時做我樹窿
頂得住就好

我處女座嗰人神神驚驚
所以有時好執著

點解唔使排嘅

嗰啲要你tg我，我做開，樹窿之鬼

但好辛苦

我唔係唔使排
係懶

照顧好自己就得喇

我想飲酒

推po

一齊

好唔開心

我都好唔開心 分左手三個月仲未放低

一個人也能好好過

(說服唔到自己)

冇可能好過 好過就唔會又煙又酒

想死

你散左幾耐?

a0

祝你快D 搵到
晚晚飲 唔知個身體幾時頂唔順

頂唔順死撚左去
就唔洗再煩

我真係想死

陪我堅持

我唔想再見到有人離開我

話戒話戒
一唔開心就想醉

即刻check左下你係咪我個frd

堅持緊 幾點訓

咁都起底
戒酒有益身心

女人

4點

掛

我想死係日常黎

唔怕喇 我冇睇你po
我記得佢會員no.冇咁前

戒唔到
想用酒精麻醉自己

男男女女都要飲

利申真絲

Haha終於飲酒嗱

放棄學業
聽日又冇野做
身體又冇野

今日唔飲酒對唔住自己

其實我唔鍾意酒味好難飲
飲大左之後又會覺得好辛苦
不過有D時候會想飲
犯賤

做乜放棄學業

等開車回家中
爽飲一下啦

因為太難太大壓力

屌
同我一樣

飲飲下味道退化埋
以前覺得好苦 今日覺得甜甜地

其實我就係鍾意發酒癲

醉完咪又係空虛……寂寞……凍
仲有宿醉

藍妹打手？

可以wing下wing下
鳩叫下 喊下 笑下呢個咁垃圾既自己

苦變甜
係飲醉發癲無甘7

但我今日飲weidmann

每晚去借醉
方可跟你傾訴

酒吧開返未去過

哭撚左一早叫你飲完放鬆下
而家咪好囉

酒醒已在酒店中

是，利申屋企得Asahi

好飲？

會feel到好似飲水

asahi懐仔代言架

係你太勁定已醉

懷仔要飲0卡嗰隻，我平時自己就藍妺

我都係

佢知係咪日日飲，所以唔覺苦

飲完都放鬆唔到

覺得自己再咁玩落去
遲早有日比人執屍

藍妹正

醉酒師

咁要順便食雪條了
聽下歌啦

我味覺有問題

好飲過喜力新力藍冰個啲 我覺得

一個星期落幾次？

發覺藍妹點都唔會難飲得去邊
所以成為打手

屌，嗰啲施姑尿嚟，啖茂茂

飲完藍妹喉嚨巧C服

琴日食晒啲雪條
今日變成食冰皮月餅

聽緊
飲酒聽歌好有feel

又唔係

但我會周街自隊醉到瞓係街到

未見過有人話藍妹難飲

咩口味既人都岩

個啲垃圾黎

獨孤求醉

一日一支？肥死

咁快開始食卑皮月餅？

冇錯，十分巧feel，好感嘅入腦

你想失身咋

我痴線

我真係有個fd唔like，女仔來

一分錢一分貨啦，價錢絕對反映產品質素

瞓街少弱，返屋企瞓廁所better

飲1664啦

咁又冇 前排冇乜食野

之前食曬成盒奶黃月餅
好正

會代入感好強

唔係

但我冇人陪
又想醉

比屋企人罵死

仲要白啤

8964就真係冇聽過人話難飲

落CLUB揾真愛啦

成盒奶黃月好濟wo

係，好似自己係個主角咁

廁所當自己房

想要朋友

瞓醒 gur嗰啖氣真係以為琴晚飲精油

成個3黃月餅一次過都試過

聽啲叫春歌

一定知咩事喇

香撚到仆街，不過熱咗超撚難飲

Cls想象唔到，我4分1都已經唔想食

自己一個鳩下

係，平時唔係promote都唔會再飲

嘔到仆街
仆街仲未開車

好難有朋友會陪你日日醉

真，係吧可以keep到溫度

我大胃王

鳩緊
鳩完就想喊

昏迷啦屌

嘔一個鐘

喊啦
喊完冇哂壓力

唔係日日醉
係陪我only

好辛苦

啤酒鳩極有限度

講完好想買支vodka狂隊

自己一個冇乜feel

係
仲要顧住自己唔好暈
仲要返屋企

我只係想解寂寞

飲得多都唔係架

而家去買啦

返到屋企就可以放鬆
我想返屋企呀屌

星期三補完習買
買完飲盡佢

返到屋企仲要唔好比老母知自己醉過

連登揾朋友
CHING你真係醉

我想放鬆下only

邊有咁易

練下練下就勁

有錢買䀆佢飲盡佢
第二日自行收皮

起我底見到一大堆毒撚秒回

但我想要現實朋友

我又冇乜所謂，最多佢哋問多兩句

唉

發癲起碼可以發洩

咁中秋唔驚冇人陪

例如點發洩

咁都係，年年中秋我都醉到仆街

喊住打比我朋友

一日見一個都正

唔撚係掛，佢真係聽你叫春？

大時大節
邊有運氣 邊有朋友
肯同我一齊過正日

驚見完就變質

聽撚左幾個鐘

CHING係咪好7

我想呢個世界
冇人7得過我

可能我屋村仔，成班一齊鳩流流好多人

一齊飲醉之後返屋企

咁好？男定女呀

我都想有人陪我

睇怕我都係要Del social media幾日

女
安慰左我6個鐘

甘你應該不怕執屍問題
繼續醉

打飛機都射得出
點解有個陰道唔中出？
閉上眼就好

聽你電話個朋友唔陪你咩

睇見傷心？

咁傾得？，不過女仔係唔知點解咁多嘢講

屌好似好有道理

唔可以再煩佢
佢已經接收我既負能量夠多
我好驚到最後冇左佢

睇到個個都有人約
而我冇

我係咁講自殺

嚇撚死佢

每個女仔都要好好保護自己

因為班男人飢餓起上黎咩人都食

你醉左你D FD應該好好保護自己

咁又真係唔係咁好
太負面會令人地都唔好
所以我平時很正面

中學同學冇聯絡了？

咁又係
我醉左就會打擾人

比著我都嚇撚死

接受左depression注定要自己過

中學比人杯葛

咩事日日飲

酒醒諗返起佢講野個語氣係好驚
但個陣我feel唔到

借醉傾訴

日日傾訴鬼都會怕左你

冇日日傾訴
但都好多
其實都係wts 9up下
唔係電話
唉
我知我錯

依家改緊架喇
應承左佢唔再搵佢放負

點解嘅

我會好撚驚
人在吧

但我係街上打電話比佢又唔係天台

我都想有人陪我去吧

咁撚勁

喊啦😎，建議你日日喊，利申joking

街上都好恐怖，唔知你會做啲乜嘢

我fd早兩日生日

跳天橋？
諗唔到了
其實都冇咩野做到

我Frd過幾日生日

冇話值唔值得，不過有啲第一都多朋友
Not me

今日有咩事心情好

好撚驚
大把，比車撞乜乜柒㭍

有得去飲酒了

比車撞跳天橋都唔會死 唔驚

佢唔鍾意飲

咁都心情好
不過都係，社會迫出嚟

你又知

你飲之後導鳩佢

日日都有唔開心野發生架啦
珍惜下平凡日子

大部分機會死唔去
最多殘疾姐

好主意

殘疾慘過死

你飲完之後買多支叫佢一齊飲
計畫通

到時想死都死唔去

買咩酒好

咁就真係慘過返印度

睇你哋想飲咩

所以要致死率100

我就cocktail既

基本上飲水都係

其實好似冇嘢100%可以致死

你同佢落吧？

99都ok喇
上吊夠時間條繩夠好一定死
跳樓夠高都係

佢未過18歲
vodka溝果粒橙算

首先要好同高，所以都係唔建議自殺

未夠唔緊要啦，我嗰陣未夠照去
啲狗唔會咬的，應該，因為我試過

Vodka 加糖檸檬汁冰 shake均

我朋友對住我咁辛苦
都未放棄我
我邊有資格放棄自己

要睇佢驚唔驚
好似好正咁
但檸檬汁買原個檸檬?

冇撚有錯

唔好自動棄權

飲咗一啖就唔驚㗎啦

係呀成個檸檬咋出嚟囉或者你買現成嗰啲不過可能爭啲

唔知點報答我朋友好

我驚佢驚
我好懶
鍾意D現成有既野
倒黎倒去done

請佢飲酒

你shake比佢試一啖之後佢唔驚㗎啦

你自己tmr night 試吓先
呢杯真心正

佢屌死我
佢唔比我飲酒
叫我戒酒

等我試下先
費事一陣得我一個飲

有得比屌了
我個個friend都叫我戒酒

試吓先囉幾好飲㗎

唔會嘅，最多買兩罐啤酒比佢

我:飲緊酒
佢:倒左佢
我:唔倒
佢:我會嬲
我:唔會醉啦
佢:好 你俊俊 我唔阻你 你飲咩係你既事
我淆了

啤酒好難飲
蘋果酒啦

好朋友來，我已經依賴了

蘋果酒

或者1664

你試吓先啦

樓豬 一齊飲151

食緊朱古力雪糕

益友
好幸運識到咁既佢
睇實我唔比我出事

我直接買成打上去逼佢陪我飲

醉酒精選

好肥

啱呀，所以你有時間要比啲好建議佢，互相幫助

可以，佢唔飲就買兩打

唔會醉 第一口輸半杯 之後慢慢飲
飲完第二日既感覺好過啤酒好多

唔知有啲咩幫到佢
佢都應該唔敢依賴我
驚影響到我

然後大家飲啤酒飲醉

我追酒飲會醉

追到D FRD要禁實我

冇人叫你追酒飲
追酒飲正常人都醉

有個fd 好似可以一晚飲到兩支威呢D 唔係正常人

一開始係失戀飲 然後係為左抗抑鬱飲
而家識左好多酒腳 開心唔開心都飲 有事無事都飲 算係一種生活態度

我成日都追酒飲飲醉自己
醉左好開心

最高紀錄一支半vodka

唔緊要喎慢慢試吓囉

冇話依唔依賴嘅
比下建議應該OK嘅

之後第日宿醉

利申 廢J，vodka既話，上星期一個幾鐘飲左半枝就敗走
太熟既FD 變晒水族館 可以過下招

唔好比到麻煩佢
係我最大心願

有畫面

都要睇用幾耐飲既
我個次飲左成個通宵

玩開咩酒驚先

大話骰

但你成日都比麻煩佢
做人積極啲

唔敢想像，好辛苦

如果求醉
大話骰玩劈同反劈 連輸DOUBLE上
啤牌玩朋友遊戲或十點半

清酒速度快到傻

琴日先比完
幾時先病好？

我未試過宿醉
就算前一日醉得好勁

大話骰單挑好玩D
圍骰除左做鳩人之外都無技術成份

同朋友玩都係唔好隨便求醉好

費是要人地送我返屋企

我單挑輸硬

4,5個人玩ok既

屌 真係好想飲酒 好想麻醉自己

所以真係熟先好

我住既區五分鐘路程內有大量酒吧
而且佢地成日上黎飲 唔驚番唔到去

咁你要揾fd教下你
大話骰點廢都最多6成輸率 對面點勁都勁唔過骰運

想飲就飲

我同班frd住唔同區
所以有D麻煩
都係partyroom好

搵人教好冇面
而且通常都係多人玩
一黎叫到超高

通常佢地就我多
搞手福利

冇面總好過俾人隊

我地係中間點多

呢排日日飲 醉醉地唔洗煩咁多野

女仔之間少隊人既
一般少high咁

醉左就冇煩惱
晚上得到安睡

點似都唔會醉 好可悲

巴不得一飲即醉
至少不必恐怕進睡

想醉 就隊威個啲啦

我點醉 精神都好清醒 嘔到仆街就會醒番

151溝氣水啦 咁都唔醉既話可以做陪酒員

我醉左都瞓得麻麻
除非斷片

絲打有咩唔開心呀？